岩岩玩返pokemon白金爭10隻精靈入唔到post game

已ko 4天王.
而家要搵埋果10隻出黎先可以開到national pokedex入post game